好擔心陳同佳 有冇手足成晚訓得唔好

佢做左兩邊既公仔 比人玩來玩去你要無事呀佳仔 等你無事介紹女仔比你識

講真同佳都叫愛過個女仔 佢落手果下一定好心痛 不過一定要斬草除根
佢唔落手嘅話 個女仔只會傷害下一個男仔 同佳諗到咁唯有狠下殺手
佢一定比世界上所有人都心痛 但佢知道佢一定要落手
同佳只係被愛意轉化成既恨意逼到無可奈可

樓上食屎

出報黎gel 哂頭

好撚型